屌你老母邊尻個話初四返工冇人？

你老母搭火車成車都係大陸蝗蟲

包容吓。